# проект Box #

### Для чего предназначен данный репозиторий?###

* Данный репозиторий хранит класс для работы с объектами
* Данный репозиторий хранит демокласс

### Как этим пользоваться? ###

* Запустите демокласс Main и введите параметры коробки
* Далее программа сделает всё за вас

### С кем можно поговорить? ###

* Челноков Е.И.
* 16ИТ18К
* всегда рад помочь
